念念不忘 必有迴響

以前個crush終於出pool 有啲耿耿於懷 屌 點解我冇佢咁好 點解揀佢唔揀我
不過人生係一步一步行出嚟 俾我識到佢
唉 不過個fd又散咗 我有啲驚 驚未來嘅發展會得個吉
唏噓人生
唯有活在當下 見步行步
到我散嘅一日 我會不帶走一點雲彩 做個最好嘅自己 活個更好嘅人生 我會令佢哋後悔